真係頂唔順班跑步撚。。

話說星期日就係一年一度既渣馬，身邊朋友開始討論當日應穿咩衫，約一齊晨早坐車，又話跑完去邊食早餐好，好似嘉年華去玩咁

有d係去散步既，跑一陣就無氣開人跑渣馬，真係好好笑

未就係仲霸撚哂啲位搞到我無得去跑

件衫又影一影
隻鞋又影一影
跑完成身汗又影
倒數xx天準備

當天就頭暈 俾人送上救護車/救護站

跑渣馬好似好威威咁

穿住件渣馬衫周圍走

件衫好撚柒
上年跑都係著自己衫

希望無自拍撚 阻住人跑

著住件支那特步真係好好笑

冇人跑到瓜已經謝天謝地